關撚香港人娶支那婆咩，根本好多係假結婚

加埋鳩才計劃

一有單程證大撚把人假結婚